科興=克爾來福？

究竟克爾來福係唔係科興？

push

求解答，見到好多人打克爾來福

快d解答我嘅問題 各位連登仔

//中國科興生物研發的克爾來福是一種滅活疫苗//
//科興新型冠狀病毒滅活疫苗, CoronaVac「克爾來福」//

即係 坊間俗稱嘅 科興 就係政府d handout booklet 官方所講嘅 克爾來福？

FYR
//中西科興CoronaVac「克爾來福」
德國BioNTech「復必泰」//

香港打嘅「克爾來福」 即係 支那產嘅科興？

Yes

多謝你及時答覆
我可以叫我打咗「克爾來福 嘅朋友準備後事了

聽講係因為科興個名臭哂 所以而家推「克爾來福」

支那連叫科興都唔敢
覺得咁容易啲昆支那廢老同藍屍

我都差d中伏

點解會叫"克爾來福"咁怪?
平時唔係不嬲改埋D咩"神州第一針"之類?